{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 피카소"
    },
    "text": "当宿は70インチ以上の大きさのスマートテレビが設置されています。 以前の客室には無料でネットフリックスを視聴できる機能があります。 また、カップルPCとマッサージチェア、スタイラーが提供され、スタイラーがいるスパシャルAおよびB、カップルPCがあるスパシャルB、そして映画館の感じのフルパッケージ客室もご利用いただけます。 また、セルフゾーンと様々な食べ物も無料で提供されます。 しかし、愛犬同伴は不可能で、身分証明書の確認が必要な場合もあります。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能です。 駐車場は1室あたり1台で、バレットサービスも提供しています。 その他にも客室の内部施設としては温泉水を楽しめる浴槽、カップルPCやマッサージチェアが備えられており、ゲーマー向けのゲーミングチェアや機器もあります。 プレミアム以上の客室にはマッサージチェアやスタイラー、カップルPCが備わっており、スタイラーやカップルPCがあるスパシャルB客室を好む出張客もいます。 駐車場は地上と地下駐車場があり、計30台の駐車スペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スマートテレビの大きさは何インチですか？",
            "answer": "スマートテレビの大きさは70インチ以上です。"
        },
        {
            "question": "以前の客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、以前の客室では無料でネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室にカップルPCとマッサージチェアがありますか？",
            "answer": "スパシャルAおよびBにはカップルPCがあり、スパシャルBにはマッサージチェアがあります。"
        },
        {
            "question": "映画館の感じのフルパッケージ客室はありますか？",
            "answer": "はい、映画館の感じのフルパッケージ客室もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される食べ物は何ですか？",
            "answer": "詳細は分かりませんが、様々な食べ物が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は1室ごとに何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は1室あたり1台分あります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "バレットサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何が備わっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては温泉水を楽しめる浴槽、カップルPCやマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム以上の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "プレミアム以上の客室にはマッサージチェアやスタイラー、カップルPCが備わっています。"
        },
        {
            "question": "出張客に人気な客室はありますか？",
            "answer": "スタイラーやカップルPCがあるスパシャルB客室を好む出張客もいます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は地上と地下にあり、計30台の駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 498
    }
}